
Птицы внезапно залипли в воздухе
Воздух стал вязким
Время остановилось как в сказке
Или голливудском блокбастере
После первой чашки чёрного чая и напаса гаша
Бывает со мной с похмела по накуре такая параша
Ещё чашка ещё напас и начинаю рассказ
Так вот походу как то мне один из наших говорит
Типа у него кабана спортсмена
Такая типа стрёмная измена
Что всё время на него кто то сзади
И вообще смотрит наблюдает по типу глаза
Короче кипешует пацан.
Ну я и шумлю в ответ не ссы каштанка
Решим все твои заморочки
Я их ещё в детстве для себя решил
Отпусти тормоза смело обернись
Назад и без всяких там чё пялисся
Пару шил или две крестовые отвёртки
Или заточки воткни в те две дырки
Где до этого были ебучие глаза
Что так долго пялились в спину
Заверши картину многократным
Строгим выговором в грудную клетку
Отбей в охотку как котлетку
Когда будешь уходить не забудь забрать пики
Ещё пригодятся
Как говорится в хозяйстве
Дома их помой про глаза забудь
Точнее постарайся забыть ладно братуха будь
